改唔到username

同密碼

咁撚古惑。。。。

人品問題

真係好撚古惑

這裡有沒有管理員

點樣唔得？

出現了

更改帳號資料同更改密碼淨係會自動飛去吹水台

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多狗厹、姣西貼，
而沒人監管或趕到5p，
本來我讓小朋友來貴登，是嚴禁到5p，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些狗厹post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

ios , android 定網頁版？

android